(J圖)巴打們入一入嚟。。。

俾啲新意我啦

咁夜都要放丁圖出嚟引我打飛機

邊個負皮女神咁大膽呀？

行開啦長毛

打你就打啦

其實咁夜 我都唔係幾想打搞伯母
不過 我都要屌你老母

頭先我老母話有條得0.3mmJJ嘅垃圾想屌佢，但點知俾我老母打到瞓醫院
條友就係你呀

肥婆專業食評！

拎多幾張啦
得一張咁少

睇到我硬哂

個掌頭

正皮引伏

咪扮野喇 岩岩我屌緊你老母果陣 你件廢物先係隔離幫我吶喊助威

咪吹水啦on9仔
你頭先仲喊住叫媽咪呀

btw 岩你老母

屌你老母夜媽媽嚇撚死人咩

係咪好得意呀

屌你

咪撚扮失憶喇 頭先叫完我做爸爸
洗撚怕羞 有撚人識你咩

啱囉

屌你老母

你係咪癲到出現幻覺呀
明明係你奶住我隻腳叫主人

你一日未撚食葯姐 就咁快控制唔到
你個病真係嚴重左好撚多 要同你去再閹多次
唔係你隻畜生真係無得救